C朗已是今年金球獎頂頭大熱！

意甲冠軍
好可能反超成意甲神射手
歐聯淘汰賽入4球頭搥1球十二碼

睇唔到有咩競爭對手

阿積士年少無知 不足為球王之患
意甲神射手就梗架啦

唔過兩頁

花迷柒少陣啦 前兩晩仲柒唔夠咩

過兩頁咪仲羞家
講緊疤狗花迷呀

樓主出千字文未呀屌 我等左好耐

樓主終於又開金口

以為樓主死撚左添

冇gif圖既今次

成班係咪哭波喪哭到傻曬

歐聯出局唔緊要 即刻用C朗做擋箭牌 勁過美國隊長

講埋呢次

佢所有POST都關C朗事嫁啦

唔意外
一個弱智既人點會知醜

你快d開個新post教下我地一眾球迷睇波咪過2頁

你既人生一定好撚失敗

疤迷手足認領返樓豬先啦

唔係又話朗迷開post呀

又話講埋呢次

同意
點知比大熱拎咗

就人型蜈蚣，自我圍爐
講到比全宇宙迫害

利申: 你知唔x知比美斯拋離緊20球

又拎金球, 輕易而舉..

同巴塞出局一樣咁容易

皇馬仲容易..

近四年歐聯出得一次局 唔太易

踢兩場淘汰賽就出局la, 汗都未出, 慳水慳力..
唔緊要, 過多兩年就慣..

踢到四強有杯拎?咪同分組賽出局一樣不過你連續四年出局係有經驗d 知道會慣

雞胸都咁多野講, 成年杯底都未摸過, 你地威啲..

Ok既 巴塞四年冇歐聯都仲咁搶口 我地一年冇乜所謂

一陣又話你誇大同人身攻擊佢呀
班00後好脆弱

皇馬三連冠都唔夠巴塞兩連被反杯咁震撼, 你地威D..

你地又人型蜈蚣

好撚肉酸我地疤迷慣左單打獨鬥手足比人圍屌唔會幫手